今日香港既濕凍=外國幾度？ 凍到就黎要入鼻降中心

其實歐洲好多地方都係濕凍 凍撚到仆街